---
id: tx-166
izenburua: Radio Rahim
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/8ODXvq3Xox8
---

IKUSITA NEUZKAN
AMODIOA ETA GORROTOA
HATZ KOSKOETAN
TATUATURIK.
BAINA UKABILKA
IBILTZEKO
HATZAK JANTZI
BEHAR DITUZU.
ETA BATZUTAN
AMODIOAREKIN
BESTETAN ALDIZ
GORROTOAREKIN.
ETA BATZUTAN
AMODIOAREKIN
BESTETAN ALDIZ
GORROTOAREKIN.

HORRELAKOA DA BIZITZA
EGIN EZAZU BEHAR DUZUNA

BAT-BI, BAT-BI
HORIXE DA
GUSTATZEN ZAIDAN
MUGIMENDUA
RAP-AREKIN
DANTZA ORDUKO
ROSIE PEREZ
IKUSI EZKERO
MIKE TYSON K.O.
UTZI ZUELA
JAKITEAK
EZ ZAITU HARRITUKO

BAT-BI, BAT-BI
RAP-AREKIN
GUSTATZEN ZAIDAN
MUGIMENDUAREKIN

HORRELAKOA DA BIZITZA
EGIN EZAZU BEHAR DUZUNA

IRRATITZARREAN
ERREPRESIOAREN KONTRA
ZINTA BAKARRAK
OIHUKATZEN DU

POLIZIEK
RADIO RAHIM
HIL DUTENEAN
ZABALDU AUZOAN

EZAGUTARAZI
BERRI TXARRA
RADIO RAHIM
HIL DUTELA

ETA PIZZERIAKO
KISKALITAKO HORMETAN
MARTIN ETA MALCOLM
AZALDUKO DIRA.

HORRELAKOA DA BIZITZA
EGIN EZAZU BEHAR DUZUNA
ETA BATZUTAN AMODIOAREKIN
BESTETAN ALDIZ GORROTOAREKIN
ETA BATZUTAN AMODIOAREKIN
BESTETAN ALDIZ GORROTOAREKIN
HORRELAKOA DA BIZITZA
EGIN EZAZU BEHAR DUZUNA